突然好down可以點

明明應承咗自己要變好
但係呢幾日心情莫名奇妙咁好depressed
主要應該係因為覺得好寂寞
搞到做乜嘢都冇力咁
點樣先可以重新打起精神

自己一個放飛機

食朱古力